★點解從來未有AV公司來香港ipo?

肯定爆孖展

因為通常猶太人開，無集資需要

全世界都唔會上市
賺夠俾你賺下？
集資又冇得expand

咁做左股東係咪可以去拍攝現場食茶點，聽業務簡務會

PronHub 唔係話上市咩 係美國

公司賺大錢唔需要集資咪唔洗上市，點解要益外人？

dmm如果上市都會買少少支持下